可唔可以告鄧月平違反商品說明條例?

鄧月平你邊撚度平啊?

我知你嘗試過努力過
但其實真係好講天份

你都唔係法國賭神

咁你係咪巨乳人妻

幽默感既野...